[掙扎］Sony A600 vs RX1000m4

巴打點睇 新手用

*Rx100 iv

A600 kit鏡 vs RX100m4

a6000用kit鏡到乜野出黎...

兩部買晒

如果vs kit嘅
咁RX100系列仲實際